HUNTER×HUNTER 全職獵人 365話 中文

留名

屌你老母成集都係對話但好撚好睇

呢兩集內容好似少過以前咁

以為島野係內奸, 鑽牛角尖既古仔竟然聽個路人既意見

因為現實時間都唔知有無超過10分鐘

10分鐘sosad 冇左25日命

鬥心機時間

問: 第一王子私軍&王軍護衛軍在門口, 可能暗殺王子, 請問要如何接三位王子電話以解決問題? 註: 第一,三,五王子可能因你的選擇而掛斷電話

拖稿但係咁高質真係吹佢唔漲

好撚正呀

睇黎一王子應該就快死 同所有王子作對

照富奸套路套出位嘅角色多數都係first blood

最少15分鐘
電話約左15分鐘後見第三王子

古仔做主角都好撚好睇 hxh 完全屌打而家既海賊王劇情

痴線
僕人咁醒 我以為佢係內奸

連身型都有窩金既視感

如果佢開紅1個鐘冇5個月命, 真係痴撚線

好多字

有冇人貼返王子s圖
第二王妃係咪姐係第三王子老母

覺唔覺呢套野越柒嘅女人就越醒

每一次睇新一話都要由上船個集重新睇過先諗得明

DQ11 就出啦 富奸快手畫多幾話啦

古仔同醜女人有緣
你睇下古仔同隻老鼠幾曖昧

每個角色都有自己思想

不嬲屌打 無得比

唔係想打j 但呢樣真係好少漫畫做到

彩蛋?

仲以為個醜女係第一王子d人，點知原來為左自己先咁做

會聽佢地意思先好

傭人先係皇妃

身為工人點會見過哂咁多皇子

9up

度劇情既時間都無得比啦 富奸諗左咁多年

好想知14王子念獸正體咩樣

雖然進程好慢，但而家啲心戰都okay

明明富奸就係打左咁多年機, 諗古仔應該屙個屎就諗完
btw千奇唔好又番去打機

繼續燒命

佢d劇情一定係慢慢諗
呢個質素無可能一個星期畫到/度到
其實佢每次復刊都連載得個10集就知咩事

一本單行本都夠佢有排洗 唔洗好似尾田咁有錢無命享

所以話富奸真係超級醒

睇完上一回, 邊可能估到個女傭有戲份,
仲要咁重戲, 做左個咁大嘅決定!!
富奸, 你要長命d 呀

純對白都咁好睇真係得hxh先做到

撚讀者撚Jump撚到咁前無古人，擺明拖你地但衰得過班人會睇

我覺得古仔係因為情報太少先信個女傭

另外第8王妃係咪見到念獸?

古仔比左念能力佢
照計應該睇到

都唔明點解成日要拎op黎比較

古仔幾時會冇命死

古拿比加係對住蜘蛛先鑽牛角尖啫

擔心下佢d同伴好過

念獸黎講有d擺明hea畫 應該都無咩機會再出場

連2打6都做到角色咁鮮明

14個王子要畫十四隻，比我都hea啦

一開始見個3皇子個樣意為係典型矮細陰濕佬路人格
點解古仔講個電話都要開眼ge?咁搞法佢都個頭近

但14王子𠴱隻一定有啲伏筆

比絲姬可愛囉唔該

劇情完勝op

重睇啦

比佢抽起黎屌

助手畫家嘛

lm

島野智商直頭可以同古仔比
佢唔單聲先比古仔聽，係完全知道古仔一聽就識接落去

為左留個能力到下星期要早死咁多，
比我就放棄好過，反正都係捉隻老鼠拎情報
仲要得一次機會，個能力既主人仲話有機會失敗。

而家畫得靚
遲下變草稿

佢唔開眼睇漫畫架屌

凱

一年出10話梗係高質家啦，唔明有咩好比 各有各target既讀者

利申: 認同hunter好睇過海賊王

如果古仔一聽電話講“你好，第一王子殿下”
係咪即刻多左個敵人

唔帶埋島野去唔驚比第一王子個士兵殺埋

好撚好睇

hunter d配角閒角真係寫得好撚好
完全係性格驅使行動

有冇人覺得 王妃畫得好鬼靚？

仲要越畫越靚

而且唔係普通日漫女角果種大眼尖面

對眼好特別，襯埋個高鼻

真係好鬼靚

富狗轉一個月一話啦不如

你講旋律呀，佢係靚女黎ga, 應該係伏筆黎，可能係同暗黑大陸有關

輕皺眉頭

wow

好似睇緊戲咁

果份我見猶憐，好正

其實現實世界都係

靚既女人，唔駛用腦，on99 生勾勾咁就有男人湊住

唔靚既女人，某程度係過住兩倍複雜既人生黎求存，自然要瘋狂用腦

王妃好撚靚，但你睇到佢蠢過隻豬，但勝在完全信任古拿比加，至少到而家為止冇自己衝出黎柒，算係咁

好多漫畫女主角都係豬隊友，成日無端端生事，累死人，呢個王妃目前為止都合格

本身靚女姐
依家仲係老鼠樣嘛

王妃唔蠢，起碼一開頭呃到古拿比加黎應徵做保鏢

真係好撚好睇

字海不過真心好正

王妃我覺得佢係扮豬，面對咁多個王子個個如狼似虎，佢要生存就唔可以蠢，明知個仔細實要扮下弱者扮最無威脅

古仔最後會唔會同旋律一齊？ 去黑暗大陸搵完樂譜變返索女

hxh一放消息復刊，即升第一位就知

唔好腦補咁多啦
根本冇時間解釋先直接黎

仲唔醒 ,聰明既女人係識幾時扮蠢,同埋佢一聽就知古仔講念比佢聽

富奸真係好醒，無乜動漫全部角色既設定係咁完整，好難搵到bug
之前上神枱既人/大佬 到主角成長完都仲係係大佬（eg 希索加、團長、基路亞家族、比絲姬、金、會長）仲要佢地輸完又唔會令人覺得唔勁、屈機得黎又有好多限制 好過火影OP好撚多

利申：三套都有追

搵哂樂譜都唔會變返靚女

今集d資訊量先消化到
前幾集頂唔順,完全唔知佢up乜

其實佢係咩系同咩能力，聽人心跳過D似本身能力多過念能力

無記錯佢係放出系
話說放出系嘅人真係好少

基仔啊爺同老豆

屌你D分析幾好睇
不過鍾意睇打鬥多D

強化系 強化自己聽力

基仔三爺孫都係變化系喎

上面重睇啦
殺手家族銀髮一定係變化系

基仔、基爸、基爺都係變化系
伊路米、偽娘妹係操作系
看似唔識「念」既雷射眼基媽同肥仔恩其實都係操作系

除非你係訓係床等死果種人，否則壽命有幾多天知咩，去廁所都可能死啦。
古拿比加為殺旅團奪回眼睛，一早唔怕死，短十年廿年預左啦。能力有冇用邊個知，依家又未有代替，特別係富姦你驚唔會用到?

突然諗起念獸有隻係攻擊宿主型, 第一王子會唔會咁死

有冇諗過王妃一開頭保命set價嗰啲策略可能都係島野教

有冇諗過島野係隻諗獸?

王妃一D都唔蠢, 佢會思考古仔解釋念果陣係咪講俾自己聽, 蠢既人唔會咁思考

比個念力新仔幾乎搞到滅團,條新仔仲走去寸人估唔到佢識得隱,有個殺手家族原來收埋條人型神龍,連龍珠都唔駛搵,如果龍珠入面斯路比撒旦先生用貧者之薔薇毒死,唔知會唔會比人吹奏話鳥山明寫人類陰暗面真係寫得非常好阿

放出系才對，之前試過吹笛放鬆古仔

幫古仔吹笛 哨牙bj2q 賓周都損

工人可能就係14王子念獸

工人一直都可能係念獸
保護媽媽既

可能係兩個系平均修練

佢應該同黑暗大陸嗰條蛇有關啦

為反而反

前半段唔知寫乜
淨係睇得明撒旦斯路嗰度
但個類比都錯

成套漫畫一開始己建構會長呢個人物無論實力、精神或是地位係站係獵人同人類最高
你用撒旦去類比？

蟻嘅出現到王出世再到王成熟vs會長
係一個同人類嘅反襯
去襯托出人嘅邪惡與自大
e.g. UGL文明和平嘅虛假
e.g. 人變左蟻後思想上嘅進化

會長心入面知道王嘅思維比人類合理
但心入面係唔甘心
因為覺得人類先係最勁
即使王講嘅嘢合理
所以話:區區螻蟻

選擇會長同王打除左佢實力外
仲要係因為佢係外在或內在都係人類最崇高
但最後要用陰招去想消滅王
反襯左人類嘅絕對自私

歡迎討論

同意樓上巴打既論點，同一般王道漫畫唔同，如果會長唔自爆，試問有幾多人可以打贏王呢 （應該只有比楊德起碼平安從黑暗大陸返黎）
如果人類無槍係森林面對班野獸仲可唔可以生存度？

條友低質到淨係用打鬥來代表成件事
明明旁白分析、人物思考佔好大比例，佢好似冇睇過咁
成個蟻篇係一個完成度99%(畫功-1%)的故事
王被毒死唔係吹大左唔知點收科的情節，而係一早構息好的
蟻王同會長的交流上網睇都已經有好多角度分析的文章
似乎死神呢d劇情前後矛盾故事簡單的漫畫岩條友睇

設定上蟻係高等過人
會長唔夠打好合理，係d人接受唔到人類被壓制
人類知道個嚴重性

設定上唔係人類破壞力高過蟻咩
係因為蟻繁殖能力高過人類所以先會咁難搞

用小麥呢個醜女去令王學識愛更加係神來之筆
蟻篇已其唔係討論緊實力層面上邊個勁d
呢篇成個故事結構、主線支線、角色選擇&創作、心態變化等等都係好撚上等

我反而鍾意隻狼， 以為係路人甲
最尾撞到王，嚇到瞬間變老，係生死之峽腦海之中 諗到小麥 兩字 好撚intense

仲有 蟻篇告一段落 當你鬆一口氣 鏡頭瞬間轉去古仔 合指緊扣 後面大量紅眼 wow

9up條友無端變大打爆人之後搵條人型神龍0黎收科,
連龍珠都唔駛搵既漫畫就岩你睇啦,
老實講鳥山明講醜惡既人類令邪惡布歐出現都好有深度架,不過鳥山明比較含蓄內斂,無冨樫咁畫公仔畫出腸

應該唔係單靠繁殖力的問題
蟻可以繼承食物的能力同智慧，已經好大優勢，仲有強大繁殖能力
比d蟻用到薔薇炸彈一定仲仆街過人類，只係d蟻唔知有呢樣野
更何況王岩岩出世就有無限潛力？
王對於人=人對馬騮

古仔扮女人
對住塊鏡 J自己好過

王之所以係王
係有無數螞蟻奉獻
而人類以為自己係萬物之靈
凌駕一切眾生 殘殺同類

樓上講得好岩
會長心入面好清楚
人類唔及螞蟻
但佢始終要保存人類尊嚴
所以使橫手 反而更顯出人類卑劣

而又係王之上
就係小麥同王
惺惺相惜 知音難求

個段好明顯係講緊基仔家族鬥法穿插選會長，
超能力漫畫有話痕咩問題? 神龍可以直接死者復活添，娜美星神龍仲1次滿足你3個願望 。
唔好話龍珠鳩up超西? 扮老屎忽既人真奇妙

係hunter 既世界路人既智力重強過主角

Btw 雖然之前屌過富堅裹世界都未玩晒就出黑暗大陸，但又真係好好睇

明明由細睇hunter 睇到大，但我都冇富堅識畫靚女呢個印象

但諗深啲就發覺，富堅其實好識畫女

你有無睇念嘅系統
約束越大換返來嘅能力越大
佢用條命去換一時間嘅念
強化系咪變大囉

人型神龍應該係暗黑大陸嘅災害

其實一句講哂

你好撚柒蠢
死返去睇叮噹

睇網路既分析，話會長戰主旨核心係講蟻既個體x蟻既群體x人類既個體x…

我好認同巴打對會長心理既理解

會長企係人類之巔（武力上）自問已經幾十年冇遇個敵手，會長同王講既句句都唔係亞你字數，就好似會長自嘲/自嘆，自己重有機會成為挑戰者一樣，其實開戰前呢句已經好表達到會長既心點諗，你睇得出會長其實一啲因久未逢敵手既興奮都冇（對照一拳超人-波羅斯）

其實佢深知人類同蟻（佢同王）係存在差距，但佢仍然要/想作為一人類去殺到王，因為人類理應先係生物之巔，係想去證明一樣野—我打得贏。人類之中咁強既我，練左咁多年既我，唔可以輸比一隻出世冇耐既「昆蟲」。

點都要試下。（會長知王講既野其實正確）

唔算自傲，又唔係自悲，混集左一啲對自己既自信，冇理由否定自己人生所得黎既修為（會長一直口講既祈禱，就係會長對自己信念既堅持，亦係一種憑證）

係一種生而為人既自尊。

會長既想法，諗真啲就發覺，其實同一般老人家諗既冇乜分別。

如果將據情推返去會長問蟻：「我既氣強啲定王強啲？」既時候已經開始鋪排。

如果講女色、色慾既話就有條撚屌人類做對比
王在意既唔會係外表

可能係佢老婆畫既呢

睇返伏筆，依家暗黑大陸好多條線都開始明朗，
殺手家族有人型神龍估計係因為之前會長三人組去到，比基仔曾祖父帶左返黎，會長咁長命有可能係食左長壽米，地獄鈴聲關古仔組，遺跡關金ge事
再之前仲有王位繼承戰，再加富奸休刊，最少40年

有冇諗過王子先係念獸

Btw諗獸係咩黎負責諗野的嗎？

我覺得人形神龍應該後期會收個尾，冇撚理由屈撚到咁冇代價

尼飛彼特都係越畫越靚

諗起都精彩

人型龍係幾話岀現過

應該係講緊nanika

小霞 麻子都唔夠靚？

佢點會唔識畫靚女呀
幽遊既少女版幻海,雪菜妹妹,螢子,牡丹,靜流，咩類型都有

仲有藏馬

仲有偽娘古仔

正品

其實蟻篇我覺得意味好深既篇張黎
我睇左兩次，一次漫一次動畫
用蟻呢個種族同人去做襯托
印象最深係王係會長臨自己爆講左句
原來我一早被就將死
蟻王同其他蟻不過透過學習同進食黎進化
但佢地唔知人類既進步係透過人類既自相殘殺撕殺一直累積
係獨裁者眼中，人民也如螻蟻一樣
所以作者留左一個核武end係到

尤比都好深印象，放過左飛機頭，但見到王俾會長炸到咁，就覺得人類為左生存可以無所不用其極，後悔放生左飛機頭

放過飛機頭呢PART其實好重要
想表達蟻都有人性既一面
尤比話如果當時殺左佢就輸俾佢對方咁